[求救] notebook換完mon無咗背光

fujitsu notebook
之前爆mon
我拆咗另一部壞咗嘅同款個mon
換咗個mon之後 背光壞咗
要用電筒先睇到個mon啲野
唔係連住個mon條線嘅問題 我試過換埋條線
有冇方法可以自己試下整

圖?